考完試後出篇 Non Jupas 玩法分享

最近收到風，原來真係有人打 Non jupas PS 竟然打成千字
睇黎鏗哥真係要出馬教精你班 asso / hd 仔 Nonjupas 玩法係點
有時唔係話寫得多字就得，要理解代入人地既情境去做佢想你做既野架 Ching

1. 出 interview 俾你果個只係大學 admission office 既小職員，根據開會所得既 cut off (唔同 subdegree 唔同分數) 由高至低派 interview (除左 city 會西走高分既之外基本都係咁)，即係你份 PS 根本唔會影響你會唔會收到 interview

2. Prof. 係當日 in 你前五分鐘，甚至係果一刻，先會收到你 application system 所打既資料，你想人地點樣係五分鐘內睇你成千字呀 Ching
睇你一個點睇哂十幾個呀，花咁多精神我晏啲仲點寫論文交數
醒目既 250 字係極限

3. PS 都係圍繞講返自己好啲，N 展 / 商科好多人講咩比賽又咩又盛，寫左幾百字都寫唔哂，你都係搞掂你自己先啦，篇野個主角係你唔係個比賽。
咩比賽，比賽要你做咩，三四句講完，重點要放係個比賽點樣令到你咁屈機，令到佢要收你 重點放返係你自己
你一味寫廢話無人想睇，除非你屈機到寫到同佢同一個水平既論文

4. PS 唔洗點提你係 Asso / HD 學過咩 course ，佢自己都有教大學 year1 / 2，大概估到學咩
或者你會有同學同佢講左，所以都請將個重點放返係你自己

PS 大概都係咁寫，行文流暢睇得舒服就好夠
字海我一望到已經唔想睇

詳細內容 (interview 心得) 等我考完試再講

利申：2012 Nonjupas 報左四間 U，HKU CU UST Poly 1st round 收哂

最好就先寫 4-500 字，然後試下慢慢縮短到 250 - 300 字左右就 Ok

呢d照計一月間間asso都有talk教寫personal statement🤔

IVE 無

留名

Let's collab, 我出過PS flow/interview開場白flow 比朋友參考 佢地都覺得幾好用

上年有 HD 學生入 CUHK HKUST
我諗我都信得過既

CU好似好易升，有朋友space唔過三都升左中大

邊科咁等人洗呀

Engine

鏗哥

EE

去到咁盡

一鍵求offer

鏗哥好野

工程系洗鬼搞咁多野咩

鏗哥 咁得閒嘅
唔洗溫2441咩？

鏗哥多多指教

Gpa 3 頭 係咪唔洗諗入番ugc ? Ive商科

3.4 無ugc收 路過
應該話連interview既機會都無

No, IVE 898

啱
利申自己個篇300字
仲同樓主啲要求一樣

呢個non-ju 同jupas大部分科都係咁講

Ee專收垃圾

12年？fatc

入比你睇 屌你老母

冇報水泡？

me 3.57爛英文grade 有冇機

賭定j先 入到我切呀

工程收IVE Poly，文商收ASSO是常識吧

Poly Engine HD gpa 3.1x 有乜計？

鏗哥艾粒腰

Yr 2 我拎住3.14 cgpa有 ust ee early round offer，極大機會係interview出色

今年定上年，已經出左 ???

上年

無所謂，考返 ielts 囉
除左 HKU CU，其他學校英文無所謂

睇完頭兩點已有可以上一頁

Ust都要英文只少3

唔洗，IVE 英文 Pass 就收

咁神奇，polyhd英文pass哂都要計dse

唔係讀ee呢？
利申z core jj

G持鏗哥

💚留名

(認真求賜教) 點解shitty會篩走哂高分既人?

cu 個d u因為有三個選擇 係咪要各寫三封唔同既personal statement？